## Bienvenido al repositorio del  proyecto: aplicación de primeros auxilios (Brigada SOS)
#### Introducción
La aplicación proporciona información o asistencia de primeros auxilios, determinando técnicas inmediatas para reaccionar ante situaciones de peligro que un individuo presente.
#### Instalación
 1.- Clonar el repositorio con el comando **git clone https://gitlab.com/FranciscoElorza/sos-brigada.git**

Una vez ejecutado este comandonse creara una carpeta con el nombre **sos-brigada** la cual contiene el proyecto

2.- Abrir el proyecto.

3.- Dentro del proyecto ejecutar **npm i**

4.- Levantar el servidor colocando **ng serve -o**

